7.27 光復元朗

請求紅土手足讓7.27比元朗

屌你老母好撚嬲 班死垃圾牛屎飛
唔撚屌柒牛屎狗唔係人

推

我一定去 夠撚膽再出黎啊牛屎佬

加埋先得幾百 食屎啦仆街

fuck

啱啱請咗下星期日放假一定會嚟

定728

屌